義和B👶🏿有波入 我即刻執包袱返高登

入到波我跪住仆返高登同JOE仔認錯😐

OG都算🙈

😂😂

今次吾挽留了😢

大後備都入波😪😪

今場正選牙

個大後備佩雷斯都入兩球😅😅

👂🏿🌾👃🏿呢🙆🏻

就快入，比d耐性啦後生仔

bye

Byr

玩留

走啦

Ching 好波

走啦仆街, 死番去高登

88

Pish

留名

垃圾刀貢多人玩留

你走就冇人會玩留

為左手足呢一句 感動到唔走了😭😭

挽留

黑哨唔計？

躝啦仆街

😂😂😂😂😂😂😂😂

走數就走數啦

樓主又冇講iwobi/伊禾比

走喇

唔好漏野呀

Bye

義和b喺香港點會有波入呀
玩留

入吾入都應該走拉 挽左甘耐

不了

快d 走啦

走啦垃圾

返高登啦

Don't go